﻿
# Music Analyzer 1.0

Music Analyzer 1.0 é um programa em Python para lidar com a visualização gráfica dos dados dos arquivos de áudio. Além disso, conta com um conversor MP3-to-WAV.

## Instalação

Use o git para instalar o Music Analyzer 1.0:

Obs: troque [seu usuário] pelo seu nick no BitBucket.

```bash
git clone https://[seuusuário]@bitbucket.org/j0hnrios/processamento-de-audio-engg51.git
```

## Uso

Basta rodar o chooseDirectoryWindow, e o resto da mágica acontecerá.

```python
chooseDirectoryWindow()
```

## Contribuição

O projeto foi feito por forsh4w (Sailon Bispo) e j0hnrios (João Paulo Rios), para o projeto de Processamento de Áudio, na disciplina de Introdução à Engenharia da Computação, na UFBA.

Por favor, se quiser modificar ou aprimorar o programa, faça um pedido primeiro para discutir o que você deseja mudar. 

São bem-vindas e de grande ajuda a realização de testes de bugs.
